有鼓吹暴力解決問題的post 請刪除

從女槍手件事中,覺唔覺暴力係解決問題最有效快捷方法?

連狗
我吊你老母呀！！！！！！！！！！！！！
仲唔刪po
唔洗你做牙

五毛十卜ching
五毛夜子+

連狗：我話你聽 唔係就唔係

ching鼓吹開用暴力
所以想係我呢個post到搞事？

佢成日講以死相搏都冇事

佢同連狗圍威喂開

連狗先唔show柒關 佢D 私怨po 成日比人移去政事台
咁柒影衰哂